李明逵咁愛一國兩制...

但點解兒子又去英國做醫生，唔做中國大灣區人？